堂堂中國學人縮沙，仲點中華民族偉大復興

垃圾

中國人不是東亞病夫

中國又贏

為左唔比BNO轉BC，居然諗到用鳩縮去反制，好惡毒

石頭，腳

唉
央央大國喎